我應唔應該放手

女朋友好好 每次我唔開心都𠱁我
就算嗌交都好 佢都會主動去示好
我經常發脾氣 即使好小事都會發
佢都會有情緒 都一樣會嬲有脾氣
但好快就無事 佢話唔會捨得嬲我

正正因為咁！
好多時候佢會去收埋自己嘅情緒
自己一個人去承擔 自己唔開心
之前講過 有咩唔開心要一齊傾
可能佢唔想 加重關係上嘅負擔
情願自己一個諗 都唔想去分擔
因此我覺得自己無機會去明白佢
因為 我問佢 佢只會話俾我知！
佢無嘢 佢無事 唔使擔心佢 等等
所以 唔知佢其實會有啲咩諗法
但明明就感覺到佢唔妥 唔開心

其實佢係咪真正開心？我唔知
如果 佢話俾我知 我開心佢開心
我只會更加難受 更加感到無助

我只係擔心 佢會做唔到佢自己！
我係咪應該 放手？
等佢可以揾到個識得愛護佢嘅人
至少唔會成日發佢脾氣 𠱁佢開心
俾個機會佢做翻真正嘅自己？？
眼見一個同自己咁親近嘅人
但自己唔可以真正去了解佢
其實 我可以點做？

發脾氣又唔岩
以德報怨又唔岩
你想佢點啊，仲話要放手

你開心佢就開心咁你咪開心d囉
男人老狗成個乸型咁小小事都發脾氣

我從來都好認真

而家真係去訓，因為做完野

我都知佢膠ＰＯＳＴ，
都知佢唔會醒，
氣都只會晒一次，
點會浪費第２次。

根據羞恥定律

騙我一次，是你的羞恥；
騙得兩次，是我的羞恥。

祝大家都 幸福 快樂

屌，你喺鐘意就表現出嚟啦。
你其實都好知道你做唔出愛佢嘅行動而又會諗吓不如放生佢，即喺代表佢喺你心目中根本唔重要。
你覺得佢辛苦，而你又愛佢，不撚如你行出一步啦，一方面去維持真喺好撚攰㗎清。
唔想你到時無咗另一半又上嚟叫春呀。
喺愛就唔好比另一半咁攰，淨喺另一半付出啦。
你覺得人哋行出一步你行唔到，早早放生人啦。
因為你根本就唔喺咁愛人。
Say no你搵到一個理由就會去做，但喺say yes你搵到100個理由都未必會做。
講咗啲咩你自己參透啦。
你哋點樣相處連登無人會知。
總之對佢好唔好，自己唔好後悔完又上嚟連登叫春咪無問題囉。

利申：另一半付出太多，自己唔領情仲傷害佢。分完手先知佢付出喺幾多，後悔到仆街。但喺人哋已經傷心到唔會再同你有機會復合，所以依家先知自己當時做得有幾錯。

ching你要諗下你放手係咪就等於對段關係好wo...
始終對關係都係2個人既事
加上你咁緊張/著緊佢
咁唔係都代表緊你仲係中意佢架嘛

同你完全調轉 我有口難言 比工作 家境 自己身體健康 個人目標 夾喺中間到就快死 樣樣都係錢同時間嘅消耗 但我女朋友偏偏好痴身 情緒又易波動 我唯有死忍